其實而家仲有無唔係NVME 既M2 SSD

普通M2 SATA SSD
想裝係NOTEBOOK到想低溫D

SATA 少見D
多數廠機用
PIN位同NVME唔同

mx500 m.2 版係sata 協議

佢算唔算係熱個類
其實主要係想低溫

好似有D舊機用唔到NVME?

你部機model?
打開後蓋影來看看 舊ssd model?

Mx500 m.2 熱到仆街
可以唔使諗

wd green 有出
唔知仲有無得賣

CHECK左NVME應該得

nvme應該仲熱

其實我用過SATA位MX500都係熱過SAMSUNG
如果想低溫有乜介紹

所以我想搵NON NVME 既M2
如果平時可以KEEP住係40~50度就好

A2000用NVMe都唔係熱得去邊
不過真係要SATA咪MX500囉 不過可能難搵啲

NVME 長期7，80度，第一次用 sn750 睇到個溫度仲以為眼花

睇人地notebook test過 max都成70度好似

sn550

我見人都係推sn550

即係we blue?

其實點解咁搞笑愈整愈熱

其實金屬殼嘅2.5吋SSD本身就係heatsink

同SN 550 係無DRAM?

因為愈來愈快

sn550 雖然係dram less 但性能仲好過部分低階有dram nvme ssd

660p 幾涼 我裝係itx背板 長期40-50c
不過一定有人屌話又伏又剩

我用 crystal disk info
隻 sx8200 長期33度左右
係咪有問題…

我2種都有用, NVME用970 evo x 2, sata ssd用860 evo x 2